唔訓既你 依家做緊咩野？

日光日白上唔訓post 好怪

之前係英國都係5 6pm 先上嚟

攤係床 等眼訓

holland悶

明明12點瞓著咗 無啦啦彈起身做乜9

瞓唔返

去咗旅行呀清